
                      me parecio una de las mejores peliculas que vi en mi vida!!!!! no te deja respirar un segundo y los chistes me parecieron muy bien..xq las de DC comics son re serias.....nose porque la gente la critica manga de giles..la que si me pareció una basura es la de Infinit War..incluso ni la termine de ver..miguel de La Plata 👍
        
            